黃金週 所謂既無立場/中立既店 我都唔會幫襯

做成黃店同非黃店有強烈對比

時代囉 黃到燈

罪到啲黃店喊晒口先得

罰

諗住朝早食個黃早餐
跟住去行下黃店
食完個黃lunch再去剪個黃髮
再上下黃網店訂下零食
Enjoy埋個黃下午茶就再行黃店
夜晚食完黃dinner加黃糖水先返屋企

多人排黃店係唔會令到我驚架
我都會keep住排

叫得"黃金", 梗係黃同金先幫趁

建議大家學我

推呀 聽日就係啦

612

大家記得淨係幫襯黃店好啦

各位，請幫襯黃色小店